有心玩好poker，想進步既人入

本人玩左poker年幾，多數都係自己睇書學自己玩，想搵幾個有心學好既朋友組一個tg group，一齊交流下，傾下hand，交流下先會進步。

如果你係有睇下書睇下video學，唔係剩係當賭亂咁玩同埋熱衷於交流討論既，留個tg 。

push

入門有咩書介紹？

cash game or tournament ?

Case game 起步先？

兩種玩法啵ching

Lm 想學玩cash game 有冇書推薦

而家仲點上網玩

同問，網上玩點cash out

認真問，識玩果d人會唔會偷雞

想學tournament,有咩書好推介

tg

推

想入group

added

thx